免費占卜 仍在進行

我係一位業餘占卜師
想累積多啲經驗
幫大家免費占卜，一人一條問題
TG： msmoon11
多謝大家支持

TG 問定喺度問?

有意，請到TG發問

仲可以問？